大車高速公路長行中線會唔會被抄

貨車 巴士 旅遊巴等等

巴打冇車牌？

有但唔識

唔關大車事
除越過前車外 靠左駛

我見好多人長期行快線加速20公里啦
又唔見佢有事

我想問快線行40會唔會比人抄

行咁撚慢就去番左喇

大車行唔行得快線？
屌佢老母果日慢線有架私家 中線同快線又有架大車 霸撚住曬成條路

會被問候